同女友8年 我好愛佢...但

同左個舊既女同事個晚飲酒kiss左 跟住過兩日仲同佢搞埋... 但我後悔 雖然對方都有男友 但佢話心入面依家存在我 話吾可以話放低就放低

吾你老母咩

吾你老母

衰男人

吾你老母
唔呀！

睇錯雙方都有男朋友 以為係gaypost

吾你老母臭西死返5p啦

打撚埋啲死人5p字
吾你老母

又chow po?

一句講晒
鐘意邊個？
唔好一腳踏兩船

哦 你屋企隻狗屌隔離屋隻狗都要上黎呢度講

咩心入面存在我啊
屌你唔識講中文?
吾你老母

有個8年女友，仲出去偷食，好心放底你女友，比佢搵個更好的

同佢講清楚，keep住性關係還可以，如果動真感情就不了。

男人同女人偷食既分別係，男人性同愛分開，射完果刻都想即刻叫個sp走，而女人出去偷食係會動真感情

你舊同事識你依家女友？

其實越耐先越會偷食

仆街

樓主個名好貼切
放生你條女
上太空兩淫賤啦仆街

吾你老母!!!!!
你依D垃圾又5P又偷食 食屎啦!!!!!!!!